12月27（聖誕心水）

12月26（深夜心水）
1.英超 曼讓球（0/-0.5）1.93
2.英超 富仔讓球 （0/+0.5）1.82
3.英超 曼城讓球（-2/-2.5）1.88

歡迎入tg日日出水：